發唔發覺越黎越少聽到新一代講「港人治港」「五十年不變」？

以前細細個常識堂都仲有教
到依家已經好少係啲細蚊仔把口聽到
過多幾年呢兩個terms會唔會已經變成港獨咁？

而家支那驚俾美國滅國，今日即刻提返一國兩制

只能嘆息，教育都不過係當權者控制人民、維穩既工具。

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係佢嘅人，點同佢打呀？

打咩，比人打咋